0)Пароль
1)Количество списков задач
     2)Название списка задач, k = количество задач (через пробел)
          2+1)1-ая задача: name, expiration_date, reminder, priority, description (все через запятую записано)
          ...
          2+k)k-ая задача
     2+k+1)k_done = количество выполненных задач
          2+k+1+1)1-ая выполненная задача: name, expiration_date, reminder, priority, description (все через запятую записано)
          ...
          2+k+1+k_done)k_done-ая выполненная задача
     ...
